呢個台灣一號候選人居然建議推廣全民講粵語

6同9

玩膠啫

忽然覺得香港既中學名唔算差

9號同 李澤巨 一樣樣

10. 圖檔發言人

9號個經歷

痴撚線

全部都玩野

第9個，進入校園500次

個標題 ，屌你老母

簡稱高高高

痴線

2號崇日撚

呢班人做乜

選什麼......

簡稱三高

冇個正常

全部玩膠

果然係自由靈魂

好撚正

全部都痴撚線

最正常已經係1號

屌你老母

3年20班果堆尻尻地

一號既經歷係做九號既競選副主任

有3條友都係9號啲fd

機動警察

四號成立taiwan phimosis union 包皮過長聯盟

笑死我
BTW咩係阿色???

曾參與重大活動 進出校門達500次

充滿歡笑嘅校園生活

做乜尻笑撚死

睇黎凃峻清應該係大佬 又有貼身秘書競選主任乜乜柒柒 是但一個當選都係佢玩晒

其實你地知唔知雄中係台灣算係好撚勁既中學
建中之後就係佢

Btw點解都咁多on9仔既

凃峻清

好撚過癮

你咪係個on9仔囉
關間學校勁唔勁咩事
笑班學生on9姐

笑撚到我gap gap聲

衝出黎柒
呢個POST邊有人笑雄中

香討選版主咋下話

6同9派膠

點解唔係台語

笑撚死

邊個係阿色

笑到肚痛

所以都係唔正常

香港中學重奉行保母制

高下立見

全部都玩膠

不願具名的高三候選人表示，KUSO是為凸顯選舉程序及制度問題。引發關注的是，為何政見會特別針對「阿色」語多諷刺。有學生表示，「阿色」是已畢業10年的學長，經常返校出入，很關心學生事務，但過了頭，已有干涉之嫌；例如原本自治會每班都可自推1名代表，卻在他提議下，大幅減半，才會引起學生不滿。

校方證實阿色是校友，但屬志工角色，這次改選辦法是校務會議通過，與阿色無關，學生誤會了。

男子高中生的日常

全部假膠抽水

9 個經歷

香港搞肯定比人笑

冇個正常人

靚抽

膠膠膠中

做咩啫你

高汁

進入校門500次
佢到底缺席左幾多日

唔知喎

有冇多啲

留名

呢班人做乜野事

學生議員姐係學生會？

都幾正 成班一齊玩膠

反老鬼文化

我屌

冇一個係正常人

9 號大佬

凃老大

誰是呀色

4號尿幾長

羊子加國師

我記得之前有個係台灣大學唔知咩系社，三號候選人扮侵話要起牆同令系會再次偉大

凃老大如果咁都選唔到就一定係分拆名單出事
雷動計劃都救你唔到

我屌，老大原來用左佢小學張相參選

2號先最正

老大 好似係一個好勁既人物

9號

改校歌用日文

說一就一，說八七就八七

笑死

笑到仆街

屌 笑死

做乜鳩

入面張相個樣大咁多

咁認真,以前中學是但舉手就選完

詳細睇過係咪假嘢嚟？

屌

乜叫阿色？

做得好呀反老鬼 唔似香港啲學生咁 比啲千年老鬼撳住個頭嚟打

杜絕凱撒悲劇

之前識個廿五歲男仔 佢前排居然仲返紅磚con人 屌 講出嚟唔知醜

1,5,6 都係9條𡃁
2,3, 7, 10 都係咩圖檔嘅人
4,8 係乜鳩ptu

全部夾埋

男校??

完全唔撚明

電腦大爆炸啲friend

phimosis

呢啲咪民主文化囉

9號想點？ 以機場規格加強校園安檢 即係出入帶passport 設禁區？

仲要過機

幾正